* Servicio para consultar por nombre (puedo no ponerlo completo y puedo no usar tilde)
* Servicio para consultar por tipo
* Servicio para consultar si un digimón/pokemón es fuerte o débil contra otro
* Servicio para crear un nuevo digimon/pokemón (que estará creado en memoria, no debe persistir aún)

Camilo Rojas Quevedo - 48017